睇住同男友拍拖10年既女性朋友一世就咁要跟足條仔真係好慘

岩岩同朋友聚會,有個中學女同學結婚派帖,佢同男友拍左4年就結婚, 個女仔感情方面都失敗左1,2次

group入面有2位女同學同條仔拍左10年以上拖,果兩位女同學本身都算中上質素,以前單身一定有人溝,但份人就好撚on9好蠢果隻
依10年就俾自己條仔屌到殘哂,明明中學都算係女神

group入面有男性同學同佢地2位男友好fd,仲間唔中去大阪飛田,大陸,越南嫖

就算次次果兩條女話分手,話佢地條仔唔肯同佢地結婚,佢地兩條仔根本唔洗去氹唔會驚,d 女好快自動波收皮,求返佢地唔好嬲

睇見佢地兩位女同學望住 就結婚果位女同學 果d葡萄眼神真係好撚慘

就算果2位分左手,出到去同人講你單身,但人地知道你俾條仔屌足玩足10年,真係冇人肯埋單
而且佢地2次仔就各自花天酒地,去交友app網食後生妹
就算成班食飯,佢地條仔好明顯交下戲就算9數

好撚酸

關你撚事咩 又冇你份

喺愛情面前永遠都係盲目既

利申: 同條女拍左2年

其實我估到有會話好酸

我想帶出既問題係點解D女人會忍到自己條仔咁

我估果兩條女都知道自己俾佢地條仔食硬,但真係走唔甩咩

始終都拖左十年 重新建立一段新感情都要時間
可能佢地驚一散又要等幾年 到時都人老珠黃無人要
所以繼續深信條仔會娶佢地
但事實係 呢啲男人係唔會娶佢地 男人越老越有market